申請del我所有post,回覆，但保留我account

申請del我所有post,回覆，但保留我account